會唔會真手足其實已經走晒，得番幾百個狗同大陸仔鬼係金鐘

等陣水炮車射9自己友

事實上真係走哂

好難理解點解

其實剩低好多記者
不過肯定有鬼

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

夏慤道好撚多人
唔知佢地個腦諗乜
拎定把刀出黎準備割

.